[緊急]既然有人叫公開上水cctv 依家就要快d搵人去check cctv有無事

如果依家無事 佢今晚可能會搵人打爆 跟著屈cctv壞
有無上水人去睇睇?

講緊mtr上水站cctv

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：